支那同班狗到底訓撚醒未

當美國對華政策方針係滅共個陣你拉幾多維權人士都係無用
美國一定要做鳩你 唔會因為你拉到某個數字對方就會手軟
不如話拉得越多對方反應就會越大 覺得你越黎越有野心要搞佢個價值觀
係班傻閪藍絲賤種以為全世界同佢地一樣睇錢份上睇錢行先
之前睇死美國唔敢做野
而家係咪睇死美國唔敢同你玩大佢
可惜你又唔夠閪膽走去搞美領
傻閪就係傻閪
正常人真係理解唔到

勸傻閪唔好妄想拜登上台美國會對支那好似以前咁
大豆侵俾兩黨夾到要放棄貿易
你估拜登唔會被兩黨夾咩

唔on9就唔係共產黨
有腦就唔會去做狗

美國...響香港...有....好多利益
唔....會制裁既......

講得出呢句既人究竟知唔知咩叫戰爭

重點
你要人質外交
係要拉 美國要員

佢拉黎拉去都係果幾個都唔悶，
咪每次俾人制裁就拉一次

我覺得支那已經唔在乎輸贏
佢只係想香港死

佢地仲係覺得美國係想R著數
以為全世界既人同佢地一樣都係咁撚閪
但係就睇唔到全球圍支已成定局

而家D錢慢慢走哂去東南亞同日本
台灣已經STAND BY拎你個金融地位
咖喱拎你D廠
而家支那失業率高撚到唔敢講
仲有而家黃河長江浸撚到去北京 成個支那有一大半都變到東方威尼斯咁
水災之後D糧災瘟疫我都想知支那狗點捱

我係美國議員只會諗做乜鳩

如果美國一定要做鳩中共,咁中共唔係打死所有反既香港人最合理咩

執法者嘅教育只係去到服從
所以好適合唔讀書嘅人去做嘅

正正因為知道實會俾人制裁先拉人
之前唔拉係用嚟同美國講數

我都仲未估到 到底佢地咁做係黎自咩情緒？
1. 絕望既還擊
2. 失去理智
3. 憤怒而復仇

水災有無去到咁誇張呀？

打死所有反對既香港人對美國有冇傷害
正常你要人質外交玩反制措施就去拉美領班人啦屌
你個邏輯係咪以狗角度出發

拉撚到咩

係咁醒嘅就唔會仲做緊狗啦

有
真係浸到去北京

稍為有理性 都唔會覺得自己同美國有得鬥

唔通乖乖地認輸咩
條習總唔走獨裁專制點捱落去
而家收手佢命都冇埋
獨裁者諗自己唔係諗老百姓

首先要美國有極大動作
仲等緊

港共已經去到冇路好走
依家係外國制裁好時機

美國領事係最好選擇
快啲攻入美領拉人

我細個已經諗緊點解D高官要將D錢同仔女擺哂去外國
咁樣唔係等於去做人質咩
而家仔細咁睇得傻閪支那先會擺哂成副身家去人地地方然後搞爛自己屋企

我地要話比人知，我地已經準備犧牲
美國千祈唔好停

幾十年後既人睇返呢段歷史
可能會問係咪真實發生？編劇作呢d故仔都俾人屌劇情無唔理性

共匪不嬲係為啖氣

純粹想知sources

呢排明明已經落少左雨

不過都係個句 佢之前咁浸法 d基建同地基都唔知點搞
真係仲要有糧災 就開心

石頭砸腳上腦

幾十年後既人睇返呢段歷史
可能會問係咪真實發生？編劇作呢d故仔都俾人屌劇情無理性

咪同北韓一樣
邊個搞我>好嬲好嬲
之後搞南韓

中共覺得佢地係美國卧底間諜

有幾撚戇鳩先會入蘋果日報
全世界關注緊呢件事
黎智英係英國公民嚟

李桂華大導演

我諗佢意思係
既然都同美國反哂枱
咁中共就冇後顧之憂 拉哂唔鋸嘅人
再整頓傳媒業教育業 控制下一代思想愛國愛黨

開始覺得港共同支那都真心覺得佢地係美國派嚟反共，啲藍絲唔係作出嚟屈我地咁簡單，係連共產黨都咁以為

好簡單姐，因為佢地唔敢，知道對住美國一定輸，所以咪諗住同香港人一拍兩散囉。順便做比藍絲同大陸人睇，等自己心理平衡啲。

你都痴閪殼 拜登奶支那春袋奶到雪雪聲呀

漏左講第二樣好重要既野
就係因為契弟個一帶一路搞到契哥個利益同埋搵間諜入去偷野
而家契哥同美國夾好哂唔再理你契弟
話世界大戰真係侮辱左一二戰
話百國聯軍應該差唔多

當年慈禧向十一國宣戰都係咁出奇

其實美國總統權力無刁大大咁大
人地真係三權分立

小學生治國
你想佢識幾多野

似係你訓撚醒未依家擺明車馬唔驚攬炒都要清算,仲唔走發夢以中共會放過自己,你唔好咁天真啦

極權國家正常行為 樓主就未瞓醒

中共嘅統治或者習近平嘅權力似乎吾穩定，所以拉畀國內睇，展示強硬手段。戰狼外交、大外宣仲有人質外交可能只係一種對內宣傳，以強硬滿足民族主義。對民運人士嘅拘捕似係威嚇其他人。至於國際反應，似乎已經無辨法諗太遠。

又係你件傻閪五毛
講野9唔撚搭8
去美領咬人啦傻閪賤種

因為一直冇醒過!

唔瞓醒咪幾好
如果佢醒目識溫水煮蛙我哋晨早玩撚完

支共根本已經係狗急跳牆
佢而家做任何野都冇諗過後果
仍然係「你大我呀?」嘅態度
所以將會有更多痴撚線嘅野會發生
大家真係要坐穩

日本線開打

對美反制措施就係清算自己人都叫正常行為
你睇下我個出發點係邊先啦屌

正常既人質外交應該係拉對家人
點知中國人既做法係拉鳩自己人
講到尾就係唔夠膽同美國全面開拖

唔啱聽啊？sor囉。係囉,中共同班狗都係小學雞唔知得罪左美國會有隱形戰機射死佢地
方國珊我地聽日一齊出去打狗,同班黑狗講我地唔撚驚,救返周庭同黎智英出嚟好無

弱智到

出氣啫
你估佢地唔知自己廢咩

你知呢咩我見到呢d post我心情就係咁諗,上年喺度d人係咪已經死晒

推

會唔會真係唔知

啱呀，都唔會因為DQ多兩個人而有所改變

佢地上左頭
唔會訓得醒

其實而家係要打瑞士線先岩
因為11月瑞士公投會唔會凍結侵犯人權既人既銀行戶口
而支那有成7-8兆美金擺左落瑞銀

真係是但一個上去都好過維尼

味傻
樓主好醒的

支共每次反擊就會提供下一個機會俾五眼開佢拖
頭就洗濕咗點返轉頭
支共應該係認為每搞香港一下，佢就多個機會同對方講數(不如話係要對方向支共跪)
武肺累死咁多美國人點會咁易放過支共
七月之前我都覺發緊夢，但實情越來越意想不到

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

居然有公投呢條真心值得打

瑞士重要嘢都會玩全民公投 玩得好熟 唔似英國佬咁on9

一掐脖子翻白眼
一松手就吹牛逼

支那人又話美國只係當香港人係棋子
咁啲棋子比人拉
美國會心痛然後退讓咩